女友就黎生日，唔知點安排好。

Plan A：

上午：
睇早場戲
中午：
食lunch
行香港動植物公園
下午及夜晚：
SKY100 睇日落，影相
Cafe 103 食夜景晚餐

Plan B：

上午：
坐纜車上昂平，行下市集，享受大自然
中午&下午：
去大澳掃街，睇白海豚，上虎山睇日落
夜晚：
出返市區食晚飯（未諗到去邊，由大嶼山出黎真係好遠。）

今年同女友第一年過生日，所以希望好好睇睇。 海洋公園今年我生日佢已經帶左我去，所以佢生日唔打算去返（雖然果次玩唔夠喉）。迪迪尼佢就最唔鐘意既。所以我都唔知帶會去邊到玩好了。

啊，夕陽多浪漫

B

A

B會好攰
A OK但中午可以搵下其他野做
行公園好悶
玩下密室逃脫or其他野會好D

做足全日愛

見到香港動植物公園 byebye

b

訂間酒店房，全日啪啪啪

chur到咁
求其就得

中間空檔時間我真係唔知做咩好

係囉，唔行公園有咩可以搞呢？
Plan B 唔怕佢會攰...因為大家都係運動型，鐘意outdoor

我會俾佢chur 到我行唔出房門口

同佢講分手俾個驚喜佢

all屌閪

去鏢場掟下鏢
溜下冰
打下保齡
玩攰左去starbuck飲杯野
其實大把野玩啦
動植物公園真係on99

咁B

book酒店, 行下酒店周邊, 游下水, 西餐/buffet, 再造愛直落啦

咁嘅天氣咁chur, 生日慘過古哩

留係酒店就到佢chur 親我
佢唔怕chur 既，因為佢成日一齊跑山 就黎跟佢唔上

去Cafe 103 食夜景晚餐要幾錢位？